各位垃圾人類渣滓女權撚請回應台灣林奕含被害妄想發作陷害前度事件

各位垃圾人類渣滓女權撚請回應台灣林奕含被害妄想發作陷害前度事件

各位垃圾人類渣滓女權撚唔好再鳩up, 直接用台灣林奕含事件做例子， 你班垃圾人類渣滓老屈完人傷害完人點解無回應， 你地覺得性侵係傷害， 老屈人格謀殺就唔係傷害？ 你地係性別歧視定有意不斷搵位陷害男性？